俄羅斯介入印中邊境衝突

三國將於6/22網上開會，睇黎會和平解決。
黎緊睇印度民粹會否平息唔到迫政府出手。
#boycottchina #indiachinafaceoff

汁﹕

我連登會員，希望打唔成🙏🏻

中國再次被出賣

中國將新疆西藏送給兩國，事情圓滿解決～

點解關俄事？

俄佬賣咁多軍火比印度佬，好明顯係stack holder喎！

岩岩巴基斯坦出埋手喎
中共吹雞夾印度？

印度主要同俄羅斯買武器囉

組織印度旗團 舉印度旗

都似係啦！
起碼都要轉移印度啲民粹啦！

希望成件事可以和平解決

假如俄佬只係一個扮和事佬既角色
咁印度就處於劣勢

千祈唔好打呀，要和平解決呀！
老美唔好幫印度呀！

💡

我愛好和平 千祈唔好打仗！

打唔成架啦 解放軍又廢 印仔又淆